岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

唔係淨係東張西望阿叔
我今日搭車都聽到一個婆婆同人講電話
話自己喺九龍灣排左12個鐘頭只係買到一盒口罩
聽住佢講到就嚟喊咁款
有片 但唔識up sorry

其實有好多老人家都買唔起而家嘅口罩
又或者冇仔女幫佢上網訂
其實真係好撚慘 好無助

要記住最好嘅防禦方法係每個人都有口罩

我後悔今日個袋無袋多幾個口罩
如果唔係我可以即刻比幾個佢

比口罩陌生人嗰陣
不妨可以留低一兩句引導佢諗下
係邊個令佢買唔到口罩
同埋點解警察家屬咁多口罩
普通市民一個都難求
都可以做到口頭文宣嘅效果

分分鐘多咗淺藍轉黃

P牌推唔到 但你岩

半年有多了 我都仲未甩到P

推

我都會其實都係保護社區
不過無咩事都唔落街 屌

口頭文宣GOOD!

嗰下真係心噏

我都有叫朋友戴多幾個口罩出街

巴打唔係p仔幫手推多幾下

絲打唔係p仔幫手推多幾下

隔離屋 一個口罩用左15日
雖然自己屋企唔叫得上夠用 但都讓左盒比佢

已經做緊

帶多兩個

哇屌。。。15日
獨居老人家？

大愛口罩左膠

15日
香港人真係好撚慘 想一日一個口罩都無

真好 叫多啲朋友一齊咁樣做
其實都係為自己好

一來社區爆發得冇咁快
二來可以做文宣

我會啊 但唔出街

其實諗深一層
我都係自私咖

比口罩人都係為咗佢唔好亂咁傳染人
同埋做文宣

正常其實一日最少要用兩個啦
我帶足全日都唔敢換
屋企有多都留返俾兩老先

可以唔出街真係好 我服務性行業冇得hm Office

係啊
就係連想一日一個都無先慘
我唔喺香港
我都好驚屋企會用哂網購又比人cut哂單

同意

遲送到都算最驚俾人截貨
用埋最後幾個我轉用豬嘴了
口罩留返比屋企人用

和你推

不如其實比幾個佢都係杯水車薪

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

大家唔好錯過任何有得做文宣嘅機會

係。。。但係好過一個都冇呀
如果我有存貨我派通街做文宣添

我都想比 但我自己都就黎唔夠用

點算好

因為政府無能，令醫護人員受苦，感謝所有為全香港人著想嘅醫護人員，祝各人平安、健康！

條仆街冚家剷真係地獄都唔會留位俾佢
今日喺車上面聽嗰個婆婆講到喊
搞到我都眼濕濕

其實有好多老人家都買唔起而家嘅口罩
又或者冇仔女幫佢上網訂

上網訂=有？？？

顧掂自己先 唔好亂來

屌 copy錯野請無視

好彩屋企暫時都仲夠用
想喺我依邊寄返去比佢地又比支那人掃哂

我哋後生仔最多食炒價
或者一個口罩帶幾日
老人家同埋醫護真係唔知點算

叫做有多個方法買口罩呀
的確係會有人成功喺網上訂到

我都缺緊....

絲打喺咩國家？
都唔知邊個國家先至可以有口罩
三百幾蚊盒口罩
分分鐘我飛一轉外國買夠一大箱返嚟 仲抵屌

不過咁樣就會變咗支那人 不了

乖 留返比自己用先

藍屍：打得好，打死啲曱甴就啱

如果佢個樣似藍屍
我會叫佢講口號先至比口罩佢

巴打，多謝你關心身邊既人！

我依邊買唔到 有嘅都炒價
有日見到$2000hkd 50個外科

應該啲歐洲偏門國家仲會有掛

有區議員已做野
請大家落力文宣

大愛啲諗 係關心身邊嘅人
仆街啲諗 係唔好惹到我

點都好啦 呢個舉動真係冇壞

2000。。。靠肺炎儲到首期不是夢
澳洲真係好多支那人
而家澳洲比我嘅印象就係講英文嘅中國

嗰日見到呀婆無帶口罩
黨鐵多人 我問個呀婆係咪無
我話俾佢 佢拒絕我
我話擔心佢 都係堅拒
點樣説服佢哋

利申：無車迫不得已搭一日黨鐵

區議員做得好好呀！！！！
好彩黃大仙嘅區議員都唔差！！！

有個好嘅區議員嘅重要性

Cls $2000唔出街算啦
不過佢今次算好喇 禁左支那人入境都無咁驚

絲打你咁好嘅
我唔敢行過去咖。。。除非聽到佢話自己冇口罩啦

但係婆婆嘅態度係強硬定係覺得唔好意思先至唔拎？

推啊！！

我果邊區議員都搞緊收集口罩派俾有需要嘅人
希望大家有餘力就幫下其他人
為人為己
香港人

推啊
就向當為自己都好，越多人戴口罩，社區傳播機會就越低

佢就係擰頭話唔要
唔知佢哋係咪唔係好知香港有幾嚴重
定係因為咩
唉 諗起就辛酸

之前連仔有講過 唔會甩P住

根本呢一次係上天比人類嘅淘汰賽
高質嘅人類要贏到最後！！

Sor 用錯不推文
慣左手勢改唔到

上嚟連登講無用架
成班child 登仔剩係識笑人抵死

啲口罩囤積係冇用
要每人都有先至可以做到最大嘅效果！

不過我想積都冇得積

光復之日就係甩P之時

東張西望嗰個阿叔見到就勁心痛
見到一個大男人竟然為咗口罩而喊
我都真係喊撚咗出嚟
突然大愛撚上身

oh sad唯有努力推post
之前仲俾人以為係Robot

fb 見有人建議d大fans page
一人捐一口罩
之後派比有需要嘅人
其實每個區都可以試下搵區議員
試下咁做

希望多啲好似巴打你咁明白事理嘅會員

一定甩到！

其實P牌都冇乜嘢嘅 只係自己開post嘅時候冇得自己推姐

好撚心痛

呢個idea都幾好呀！
我都有定時send連登啲Po俾我嗰區個區議員
佢一路都冇覆過我
但係我唔會放棄嫁！我知佢有睇㗎！

佢年紀又同我爸爸差唔多
即刻勁唔開心

支持樓主
push

不如自已香港自已救
我地學大陸
用口罩攻勢
知道有大陸人黎,叫佢地走,每舉報到就有10個罩
自私藍屍一定出賣朋友

最衰都係林鄭

真
但係我哋都有唔少銀髮手足
唔好怪錯好人
要好好保護佢哋！

會帶，但要講光復香港時代革命，或者黑警死全家先俾

但係我哋冇村口喎 好難守住

佢真係冚家剷都唔夠還比香港人

後面嗰句門檻好似高啲
又或者可以叫佢唱幾句榮光嚟聽

幾耐先甩P呀認真問？

新移民村

認同

幫推

比廢老不了
留返比手足好過

之前有巴打話要Send email
唔知係唔係鳩噏

兩個老人家 仔女搬鳩哂出去

陌生人就不了
冷血D咁諗, 黃圈入面已經救唔晒, 重要救陌生人
口罩供應係政治GE問題黎, 政治問題, 政治解決

100毛今日個阿叔例子:

年長嘅手足都好

呢招

一樣 想知其實用火酒噴去消下毒有冇用
雖然都係會日日換 但間唔中會噴一兩野

下屌。。。有仔女都要咁慘
啲仔女枉為人子女
癈老藍絲芝麻人除外

前日比咗個新口罩執緊紙皮冇戴口罩既婆婆...
條友唔該都冇句就一手搶咗去
有時唔係唔想幫，係抵唔抵幫

如果接受唔到比陌生人
不妨關心下身邊嘅人 黃絲優先

Send 咩email ?

睇到喊咗
本來出街會帶定幾個口罩俾有需要嘅人
但嚟緊可能要成日出入醫院
自己同屋企人都未必夠用
希望口罩供應快d正常番
黑心無良黑店即刻執笠

只救黃 sorry

點都好過冇掛。。。其實應該保持乾爽就得？
細菌都係要濕先至會滋生

銀髮族就唔同
都係手足

我扔落海都唔益廢老呀
廢事佢要「暴徒」啲野啦
問最支持既香港政府拎啦

你不如有多捐俾區議員，
等佢派，
哩班廢老分分鐘有份投少數派，
你出街幫佢，
佢會一邊多謝你一邊投少數派，
你要真正幫佢，
送垃圾會啲少數派返大灣區，
垃圾會有6成黃絲，
黑狗都要跪，
諗下我講得啱唔啱

每比一次都讚下自己：「對唔住，我做唔到林鄭咁無人性」

前幾日係街見到個呀婆係黑心炒價藥房問口罩幾錢，成45蚊5個
之後太貴，佢冇買，我行過去一邊係袋拎口罩出黎，一邊問係咪要口罩我比d你。呀婆個樣好防範咁問，你賣幾錢？我話唔洗錢，比你伽。之後佢係咁多謝我
果下一d都唔開心，仲好心酸，點解香港會搞成咁，d低下階層，唔識上網既邊個可以幫到佢地，個個都唔夠口罩，依個仆街無能政府又唔會幫。唔通低下層就只有等死？

絲打你唔好彩
不過仆街啲諗 你唔係保護緊佢
你係保護緊其他人
點知佢有冇病呀大佬

Send email比連仔？ 我都唔知呀

好多廢老當左老奉
倚老賣老
根本社會垃圾

捉住手足，拆牆， 投dab大多數都係呢班人

都好 肯救就得

你當為社區好，防止社區outbreak啦絲/巴
因為有時我哋做好人，都唔一定有我哋想要嘅回應
但你做嘅嘢絕對無錯，幫梗成個社區！

黃嘅照畀 藍嘅話撚知佢死

好想係啲癈老村 瘋狂播錄音
有政府唔怕 有政府唔怕 有政府唔怕

其實我都唔係真係多得咁緊要
可能只係派得起一兩個
同埋如果係我親耳聽到佢冇口罩用
起碼我自己factcheck過啊

不過絲打你個建議都唔錯
如果我有多我一定會捐俾區議員

啱

豬嘴出街既日子來臨了

仲有:「麻煩你粒翻個罩，點知你有冇病」

我都系半年用戶，甩唔到P

一向出街都拎定半打口罩備用

係啊功利社會 就係咁
老人家真係冇收入來源 嗰啲基本上係棺材本嚟㗎

不過一路幫佢哋我都會一路做埋口頭文宣 繼續散播革命種子

咁嗰啲就有鳩佢死喇
不過死埋一二邊
唔好搞到社區爆發

幫完佢又串9佢係咩玩法

可以叫佢哋講句黑警死全家。先至比

盡力幫啦
呢場瘟疫其實係淘汰賽 我哋要盡力留住高質人類

講得好啱
仲可以盡量令綠變黃

最on9係就算佢哋買到，都係炒價買垃圾口罩，薄過condom 乜撚認證都冇，柒婆你過唔過意得去畀班藥房狗發國難財，仲要班市民日日出門人心惶惶驚中招

準備ing

啱啊

就算對方係藍絲廢佬

講真，為左同個藍絲廢佬鬥氣搞到社區爆發真係不了

黑警就例外，是我寧願同黑警同歸於盡

PISH THIS!
如果有一個月量就唔好同人爭啦

連登仔係咁㗎啦

左乜撚野膠

基本風險控制黎

一家四口 得90個口罩
個個都要返工 我都想幫吓老人家
好心酸
屌你老母林奠

無得駁

唔錯

銀髮族係高危

仲有好多支那人呢

我都開始一個口罩用兩日啦
屋企五個人得番40個 網上買嗰啲成個星期都唔ship

直至另行通知先講

講一句就有罩，出面一個都賣到五十蚊啦

群度有人排左近十粒鐘先買到兩盒罩有人帶埋細路想打尖

你認為仲可以點？

唔係我想唔想帶 而係我有冇口罩可以派

訂左n99果隻都無貨

呢d就唔好計較啦
你都唔係預左佢一句多謝 態度唔好由佢
Special case

正能量

藍屍中立狗死哂佢咪算囉，利申重課玩家

我今日坐的空都送左個比個的士佬
送完之後係咁屌林鄭同黑警
佢冇聲出

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

的士

Push

琴日見到個伯伯冇口罩用要拎紙巾掩住口鼻
就去比左幾個獨立包裝既佢
但問左幾次都唔領情點搞

今日戴多左幾個出街
有見到一兩個呀叔呀婆無戴口罩
但唔好意思主動問佢
驚遇到無恥廢中老被佢地屌番轉頭（e.g.我係唔戴呀吹咩...關你咩事...等等

曾經見過有個廢中向超市撩鼻，俾張紙巾佢，佢好不屑唔接唔理我...

如果另一個post有人話兩星期後無罩你實比人...

又諗住connect藍屍真係天真on9

巴打有料 屋企得返兩個粉紅罐
你平均一對用幾耐？你點樣清潔？

唔係有黑警，林鄭都唔會企硬

其實有時比口罩人真係唔係為咗保護佢。。。
係保護自己

保護自己啫 Connect啲中立人士都好呀

冇所謂啦 開得po都預咗有負評

呢啲通常係覺得戴口罩就唔舒服 唔肯戴
真係冇計
所以我通常係聽到佢話自己冇口罩先至會主動俾

好核突。。。我真係唔會想同佢接觸

如果我中咗肺炎我一定即刻去報案
周圍咳

push

佢欠香港人的

記得帶眼罩啊！！！好危險！！！要平安返屋企

會

有人淺黃轉左藍

咁緊係照顧好自己先

如果真係冇辦法
噴一噴火酒 吹乾佢先好用

你打少啲飛機啦，手震到咁

咁當然要顧掂自己先

如果兩星期內外國仲有感染你連罩都未必有

比左藍屍咪on9

之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

巴打真係豁達
不過點都會有啲hard feeling

可能打緊

派一定要宣傳文宣

有冇詳情可以講嚟聽吓

總有方法分黃定藍嘅

你派班人咪一日幾個

依家仲係前期有人會有多

一星期後見真章

最撚系係有人仲想考dse

係 如果唔係個意義大減

我用緊兩張紙巾夾住聽朝噴吓消毒酒精再用啦

屋企有冇豬嘴啊 轉用豬嘴？

見到老人家買唔到真係又傷心又憤怒
一個垃圾政府 仲要有仔女都唔幫父母撲
就算搬撚哂都要孝順佢地嫁！！！

贊成樓主 不過有多先幫人
抗炎抗共都需要所有人齊整

一無口罩你就會變成走飲筒條友

幫手補下ＬＩＮＫ先

呢位ching 你好努力咁樣留埋啲九唔搭八嘅言

見到東張西望個伯伯真係好心酸
好明白冇口罩個種焦慮同擔心

就算唔理陌生人
都要照顧好身邊嘅人

支持，我都會咁做

口頭文宣

我只會講句你加油
我相信到今時今日都係藍嘅人
無論你點幫佢
到再上街嗰日佢都係會屌你老母

希望你做嘅嘢會有成效

自己香港自己救

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Tui

唔使P牌都知你係新會然
系

其實識上網買嘅都買唔到

Yes!

岩

黃就ok 藍就食屎啦

其實有幾個月貨果啲
每日派兩個出去，你個人都開心啲！

黃同藍其中一點唔同既就係黃既人都有同情心 推！

藍有事 黃都會pk

推 最尾超級同意！

推 但記得引導佢地嘅無助, 憤怒去返垃圾政府

然後同情完下轉出街就打柒你，哈

大愛左膠
早幾個月班藍屍廢老點抹黑手足已經唔記得哂？
攬炒機會嚟到但係連登仔居然話唔想攬炒仲要走去救藍屍廢老？

藍屍同黑警都要死全家

就算我屋企啲口罩夠我全家用十年我都唔會比一個口罩班藍屍廢老

佢地大愛佢地既事，廢老無口罩係因為佢地唔夠努力

問下係咪支持醫護擺工先啦！
我樓下掛隊班廢佬個個屌緊醫護係搞事呀！

支持

12月嗰陣就已經講緊要買口罩
1月頭嗰陣班藍屍廢老仲係到話武肺係黃絲fake news
藍屍廢老冇口罩就係自己抵撚死
連登竟然仲有大愛左膠話要派口罩比班撚屌
聽講連登係極右論壇？

要返工先消耗得快

你睇吓佢地點講嘢

圍爐

其實嗰個巴士故嘅每人俾個口罩婆婆情節喺而家嘅香港真係唔難做到起碼我身邊嘅朋友都有咁做
雖然最尾係煽情左啲

我都想咁做 可惜自己都

自己都就黎用晒啦

仆街張建宗講個二千萬個口罩去撚左邊度?

兒登仔個腦真係裝屎
仲黃藍
社區大爆發你走得甩？
你老豆老母會冇事？
睇下武漢宜家點
真實情況我諗一日死幾千人都似

我得返十個，不了

暫時口罩夠用，但全部唔係獨立包裝真係唔知點比人好
不過都叫左啊爸唔好出街，有時真係心痛老人家冇口罩

自己都冇得用喇屌，囤貨狗死全家

識得有d人
廢老又有 外國返黎都有
話係得香港人先咁架咋，外國sars嗰陣冇人戴
肺炎冇咁嚴重，係謠言之類
natural selection
呢d 人由得佢死咁d啦

病毒會認黃藍嘅

今次真係一個機會令廢老都轉軚 望到佢地口中既廢青會主動幫佢地又唔駛回報 起碼佢地會諗點解三五識七會比佢地 平時d禮義廉去撚晒邊 當然前提你有罩

真係

政苦最怕我地就係團結

廢藍不了 你地慢慢大愛
攞棍打攞刀斬手足嗰陣 你班大愛撚喺邊？

隔離個post話要connect埋藍屍，香港人真係世界級，手足比藍屍斬當無左件事

冇社區大爆發你夠黑警鬥咩？
講到你有本事咁

其實有冇記者可以問下警務署之前沒收抗爭者咁多口罩物資，d嘢去咗邊度？
叫佢哋攞返出嚟派比長者.....

前排比左兩個口罩清潔姐姐,個笑容到今日我都仲記得

自己本身做批發
會拎到口罩貨
長期袋一盒係袋

Not sustainable

落7仔買ac

你識唔識口罩係有咩用架
如果病既人冇口罩你因為自己戴左就走得甩?

去超市買保鮮袋，一卷個d

隔離屋個阿婆出門口唔帶口罩
話買唔到 俾咗個佢
之後佢極速收咗入袋
屋企人

就係支持社區大爆發
咁先感染到黑警、經濟攬炒

呢壇嘢到五月份先大爆發
到時個個冇口罩戴定係有部份人仲有口罩戴減低交叉感染風染
邊樣高風險啲你自己諗

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

仲天真到覺得藍可以轉黃？
因為而家佢哋處於生死關頭咋，所以屌政府

而家啲口罩好多都唔係獨立包裝，就咁送俾人人地都未必敢要，成盒送又冇咁多貨

有啲係特登唔戴
仲屌返轉頭
點應付

幾錢？

早死早著啦咁

831

其實一盒口罩可以用好耐下, 係咪佢地過度緊張咋

唔太明你講乜

好！支持！